Airpods pro問題

想問下大家用airpods 時
藍牙connect左airpods, 如果耳機響盒入面
就咁打電話, 會唔會問你用airpods / speaker / iphone 聽/講呢?

唔會

會畀你揀
Default去AirPods

即係你都有得揀？

係 會彈Action Sheet出嚟

耳機係盒到係唔會連到藍芽

你開蓋唔拎出黎都連左啦

開蓋係會detect 到 你一日未拎出黎 你iphone d 聲都唔會出左去個airpod 到嘛

一直都會咁?
我冇印象以前係咁...

閂咗蓋就連唔到
開住個蓋連到

正常情況唔做任何操作 的確係入咗耳 啲聲先會去AirPods
但如果你開蓋 之後手動連線 啲聲就會去咗AirPods 無論喺唔喺個盒入面

唔知樓主講緊邊個情況 但無論有冇手動連 只要開咗蓋打電話 就會彈Action Sheet畀你揀

您的裝置似乎不符合 AppleCare 合約資格。

個情況分三個scenario
1. Connect左藍牙, 攞左耳機出黎, 打電話出去會有 action sheet 出黎問用咩device, default左iphone (有冇得改default?)
2. Connect左藍牙, 放返耳機入盒開蓋, 打出去都係會問你用咩device
3. 閂埋左蓋, 藍牙冇connect, 打電話出去冇問了

我有時係閂埋左蓋都會問我用咩device...

我成日擺返入盒閂埋都仲連緊
係咪壞左

delay disconnection 咁

閂埋蓋都仲連線緊即係更新緊AirPods Pro